［連登有進步］#50328玄學大師詹惟中、#209487熊貓麻雀書法，呢啲五毛點解咁鍾意開反韓post？

因為韓國嘅存在就係落中共面，明明中華民族有朝鮮族，但韓國就係支那鄰近小國當中，最成功逃離"被中國人"命運的國家。

南韓就係一個投靠美國，從根本上美國化，從而成功立足於東亞嘅故事。

連登仔同台灣仔一樣最討厭大中華膠、中國大一統思想。
好可惜，一到反韓就唔少人支那小農DNA顯形，同支那人，仲有連登五毛一齊笑韓國以前係支那嘅狗，笑韓國無歷史文化，沉醉係以前韓國人朝貢支那皇帝嘅年代，笑韓國以前仲用漢字，依家去中國化，漢江改名首爾等等，啲支那大一統嘅病毒就一嘢爆發出嚟

韓國原本係用漢字，仲有70%漢字詞，讀音都好接近粵語、客家話、台語等中國南方語言，亦都保留咗入聲字。當香港嘅粵語正在被支那小學生慢慢侵蝕嘅時候，韓國嘅發音保存得好好，仲有自己一套文字，其實韓國放棄曬漢字都只不過係幾十年前嘅事。

韓國有美國做靠山，有駐韓美軍，根本係連登仔最羨慕嘅事情之一，成日都想大白象基建啲慳返黎做美軍駐軍費。

韓國嘅流行文化產業其實就係抄美國，緊貼美國，
KPOP啲曲風、舞蹈、rap、MV拍攝手法，電影、電視劇大玩CG，研發線上遊戲，發展電競，有大企業搞高科技，仲有唔少重工業，製船等等

本來係東亞一個垃圾落後小國，如今唔敢講風靡全球，起碼叫有人識有人知，有人玩過韓國OLG，聽過韓文歌，用過韓國手機，唔鐘意唔想用都會笑下人地鐘意畫眼線人妖

曾經全數負皮post嘅過街老鼠五毛#209487 中華君子 熊貓麻雀書法 ，喺連登開反韓post可以吸到大量正皮，散播支那膠病毒

如今五毛用返同樣手段就難好多，啲支那打飛機弱智文章出post少咗好多人中計，連登有進步

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

老鳳認同

澳門狗黎

stop making retarted famous

Push